點樣媾鍾意康德哲學嘅女仔?

如題?

話你自己係休謨

要訴諸理性

直接改名 姓康德 名哲學

佢會嫌我將道德訴諸感情太膚淺friend-zone我

同佢講我有錢

嫁有錢人好似唔足以成為理性嘅universal law

咁你擊碎佢獨斷嘅迷夢，所以應該鍾意你

嘩~呢個世界有女仔肯講理性, 哲學同邏輯 直頭係執到啦

同佢講我想同你二律背反

愛上了你給我的無目的之合目的性

我對你唔會講大話，死都唔會

「有兩件事物我愈是思考愈覺神奇，心中也愈充滿敬畏，那就是我頭頂上的星空與我内心中的你。」

女人唔會鍾意幫自己起步但被自己超越嘅男人

打咗個冷震
呢句咁改好似媾咩女都啱用

我想同你係床上面黎一個哥白尼式的反轉

在我認識你的時候，你塑造了我的腦袋; 我創造了你的表象。

愛上你的美根本不需要思考

鍾意你呢件事係一個唔需要懷疑既獨斷論

係先驗呀哈利

康德義務論

我想同你好似盧梭既《愛彌兒》咁教育下一代

理性叫我屌柒你

我同你就好似唯物論同唯心論，而我同康德一樣想嘗試撮合這兩個水火不容的思想。

我除左將你視為工具，更加將你視為目的。

我沒有六尺高 我卻會待你好

冷靜啲諗下 佢係哲學思考上偏向康德 定係中意康德哲學

你諗野好理性 我諗野好感性
起埋一齊實會火星撞地球
我覺得你理性到好似男人
而我感性到似女人

我想忘記你但係
I Kant do that

試下用李天命 思路的藝術跟佢既思考方向走

時間同空間係我理解世界既形式
但係同你一齊先係我生存既目的

我每一日都會係同一個地方，準時等你。

世界上最遙遠的距離不是生與死， 而是我就站在你面前，你卻不知道我的物自體。

終有一日，我會建立一個只屬於我同你既目的王國。

如果佢同你講皆大歡喜既劇情呢

唔會咁橋掛.

就係咁橋，唔準諗，即刻答

要同佢建立一個universal嘅性關係

我一生的行動都在追尋universal law
但唯獨你係獨特

買康德花園

只可以柏拉圖式性愛

自從我遇見妳之後 終於明白美與崇高

17歲那日不要臉
喜歡了康德

首先要讀晒康德三批先

用李天命既思路藝術
跟住條女個思路去行 慢慢你就會搵到話題

我人生大部份時間都意向著你，由空虛到滿實，再由滿實到空虛

妳就是我的目的